內向既你地 覺得自己有邊d地方好吸引

成日話內向識唔到女
不如講下自己有邊d特質係外向無架啦

內向

無

練左幾耐
含得好真係要用好多心機
非gay

我大j

天文地理乜都識啲
有幾樣冷門專長
有耐性（除咗對住蠢人）

有咁好既先天條件 想唔想將你細佬發揚光大呢

自學既
自問人地點教我都唔化
要自己睇書先學得識

冇

唔煙唔酒唔賭唔唱k唔睇戲

我都想知

好既聆聽者

專情 溫柔 體貼
溝左個日本妹返黎

我有個內向既朋友 我覺得佢比其他人細心 十分觀人於微

性格掛
會忍讓人 間唔中都細心嘅

會睇小說

me big jj

夠邊緣

睇下留言同唔同自己相似

內向既人其實都係偏向細心

識隱形

運動 音樂 週言咩都識d